3台老人家上網plan 最平幾多錢一個月

屋企老人家用緊3台,有合約,想幫佢整個上網plan,佢唔識睇片,慢都OK,純粹想佢係外面都收到whatsapp,有冇平plan 介紹

tg: